美股認真討論區 CXXXV

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又黎

一日2個post 辛苦哂暴巴

又一個post

Tsla spce又跌

究竟係逃生門定撚狗呢

補貨時間

Amd apple MSFT

lm

睇到我好迷茫

早知唔好咁快走一半爛肉

大戶收到風？

正式宣布 ma=rubbish

又準備高開低收

屌你老母IB個報價壞撚左咁

第一次全清係一月底少賺
果時大陸開始失控

呢次歐亞爆又順勢大跌
走左6成倉蝕走

爭美帝同全球衰退未上檯
真係唔敢溝住

逃生門

可樂咩事

升災 但冇乜貨 反彈睇定d先

未到行使價的long call long put 到期 係咪唔洗理佢就得

留名等睇引牛

DIS都唔知搞咩

等美 英 德 法爆埋

🌈🐻

隻BABA有冇咁勁呀，昨日又冇咩點跌，今日又彈咁多

而家唔知入咩好

我反cup了

隻SPCE都算犀利跌咁少

得返SPCE紅燈

sqqq加倉時間

炒美股真係睇侵侵出post 就得

岩 咁多特價野 有排揀

多謝停牌 每股1蚊即走又補貼

似今日同聽日升
星期五跌

冇事啦升返啦升返啦

有D貨九折入返，安慰自己輸少左，侵侵講野點都支持下

睇下我個名

TVIX 插到老母都唔認得

MRNA

報復式反彈

都講左，有人要造英雄
唔係國家三日就股災
返黎就救全國人民
但，屌你老味，仲未到我上一個訓身位

走呀

驚西咩

其實出咗財報又無咩特別 之前又炒高咁多

唔係又碌呀

逃生出口的一線光

就咁睇新聞同媒體打手仲係吹肺炎
未係好大肆講可能出現既骨牌式崩潰

我傾向相信會出現
寧願暫時揸住浮低既就算

侵侵都未講話，已經個個搶貨

逃生門又開

所以真係唔使話驚到清倉

準備跌啦

同意

似係最後逃生門

Spce 32.9入左

跌了

搭船過海會好啲

手續費先一蚊，早走一日當賺左5%

姐係點

btw無睇，想問侵侵今日係咪會有記招

開始有沽壓

做得好

天佑美女

出晒手汗，大戶推高走貨？

遲左

黎料了

掛左29.5等緊

唔升下又點會呃到你地老散再上車

唔敢入

MA 上

一棍落返去
屌你老母...

幾多入先好

一開整左張星期五qqq sp睇下洗唔洗接

tqqq走鬼

等食胡先黎入

會唔會又玩先升後跌

屌你老未大戶出手了

反彈冇乜力咁

sqqq put

睇黎今日都係要等食飯先睇市

信念

晚晚升半個鐘再插

扑暈自己三個月後再睇

升左唔夠5分鐘
走都走唔切...

今晚有D料到

沽左dis做對沖

倒數開始
計時

無論你乜撚野股，直接跟指數升跌
係未大戶直接入indexing呢

tqqq 入市

falling

盤前見成班都係淡友，所以先敢入貨

IV開始跌

11前放

ASML升左7蚊

清左倉
留左TlT/BND

走鬼呀

TLT

睇唔透

有咩意思?

由13x strong hold 到而家

有冇咩正股可以對沖下

咁快跌完 無癮
道指三萬 納指一萬
Gigi go

appl好硬

正常要有D

冇尋日咁高，到低？

coke 咩事

轉燈未

準備轉燈

呢個位唔三唔四。 唔做變動住，費事左一巴右一巴

唔係彈都唔彈咁cls

Coke 同ko有咩分別

同路

Coronavirus live updates: Brazil confirms 1st case in Latin America, Italy cases triple over 2 days

成個拉丁美洲唔駛要

Brazil中就仆街了個貧民窟

升左少少又開始插

熱到pk都中招 又話暑假冇事

呢幾日個劇本都係咁

唔熱嘅可能已經百幾單

貧民窟沒有貧民了

等睇TVIX又轉燈

睇有冇擴散

The number of cases in Italy has tripled over the last two days, rising to 374 confirmed diagnoses from 124 on Monday, according to data from Italy’s Ministry of Health and the World Health Organizations. The virus has killed 12 people so far, up from two reported deaths two days ago. A bulk of the cases are still concentrated in the wealthy Lombardy region in Northern Italy. The country’s first two cases were confirmed on Jan. 30, a couple of Chinese tourists, the Ministry said. The first confirmed case of secondary transmission occurred at a hospital on Feb. 18, it said

其實鬼佬真係對支那肺炎太樂觀

每日升嗰少少但插係插多多

廢到

意粉死左12個？

其實而家同香港差唔多溫度

Tsla 做乜春

忍痛放TSLA同V

tsla唔係一向唔跟大市嫁咩 諗緊750定725再搵佢回血劍

放曬全部爽

765即入

24度，姐係要爆了

大芋都走貨啦 傻散們仲諗住撈底 睇下兩年前qq咩玩法

Sad撚到

新加坡唔係同香港差唔多溫度啦

Bzq

大戶放約餌

Spce?

大戶信cdc 多過trump

俾D力呀大佬

逃生門：dodododododo

升咁少

地獄gag

數據唔少似有短彈得勁，但唔排除今日已經出現咗
$M 彈得太少 加開對沖倉位唔太遠，唔值浪費銀根

好似真係

Lm左一巴右一巴

MA轉燈

一時on9係32.x蝕手續費都放埋頂唔順

果然11:00後跌

有冇人mrna一齊strong hold?

琴晚都講唔洗等財報

同意
觀望一下先

nee?

會唔會係trump 今晚會講點應對outbreak

想入Sqqq

唔似講好野

271.5放埋

今日都唔錯，補返昨日流左嘅血

tlt？

幾錢入

係同大家講
我返來了

靠正股炸，盤前跌1%果陣掃左d

保留元氣先可以返身

撚狗市

之後就沒有然後了

放晒了
虧17k 港錢
28股先岩...

你估WHO咩 CDC講實話

尋晚臨收市，好似仲有人入左YANG。

好想入MA呀

心動不如行動

快手了

不能認同

更多。

琴晚305已入MA 比啲信念

今次係有少少大劑，但係我相信我地會搞得掂既
聽晚千升

究竟彈唔彈得起

出手啦

又升番

又爆wtf

MSFT

撚狗V上去啦屌

走寶

今晚氣氛太好令我懷疑人生

In trump we trust
講衰野就唔洗預告喇

睇佢Twitter 唔似講衰野

其實今日升會唔會反而代表trump講野無乜特別
所以大戶派貨

食KFC抗疫

APT 好好玩

或者fake news, 鬧democrats

SP先

ROG
FTI

APT MRNA

聽日美國release GDP

ROG
FTI
FCN

入完即跌

搵位走put

個市越升越有

幾多股

SQQQ or TVIX?

升返了

tqqq 直升機

仆街MA又跌返落黎

插緊

同你賭收市轉燈市升少過0.5%甚至倒跌

all in咗mrna希望聽日有錢食飯

世衛吹大陸又醫得又防得嘛，仲話有病都想去大陸醫，奶共奶到SHORT 左

沒問題

點解會升㗎?

屌你老母玩過山車

收市前爆升is常識

巴打沽咗？

今日再做PUT/SHORT既 真係唔知諗乜

公司啲鬼佬個個唔戴罩 仲笑鳩我地驚

老老實實，連股災嘅港股都跌得唔多，美股跌10%其實差唔多啦

但呢一轉暴DROP又真係幾得人驚
好少連續幾日300之後就-1000 -800

但本身美股都歷史高位
插多少再上會健康D

佢地會話冇病就反轉戴

無，我唔識用option

玩到腳軟

我港股沽左張期 但係張期越蝕個倉越多錢 因為美股

過山車好唔好玩？

港股不嬲係老千股

唔知渣幾耐好

等WHO 反cup宣布全球大流行

肺炎對美國其實影響唔算好大

可口可樂發生咩事

我都唔明今日升咩 其實短期睇唔樂觀喎 歐洲大陸 南美 。。 美國本土開波係遲早嘅時

利申 short左好撚驚

mrna

APT

有咩特別

長渣

最唔明點解半導體股升乜9
明明南韓出事佢地最大獲
NVDA, AMD

冇1000都唔放

已經跌左好多

呢兩日落咁多
回彈下好正常

iron condor

唔通比淡友贏晒咩

佢唔了解CCP姐

咁回下點引散戶落下注
全球賭場

上星期開始入put
而家腳震緊 咁都有得升

做咩mmm谷唔起？
唔係應該多人買口罩咩？

無事啦

口罩佔業務咁小

ＭＭＭ佛系野黎

amd唔係淨係搵台積電整chipset炸咩?
南韓呢d係台積電競爭對手 燒唔到amd掛

sqqq哭喪區

口罩業務佔好少
工業股來

Dis CEO辭職

睇下口罩佔條數先啦

“The sudden increases of cases in Italy, the Islamic Republic of Iran and the Republic of Korea are deeply concerning,” Tedros said. “Yesterday, the number of new cases reported outside China exceeded the number of new cases in China for the first time.” - WHO

早2日賺左咁多

APT咁高volume 係咪又有人操盤

引d人入番再跌過

但整個半導體/高科技產業應該受唔少打擊
Tsm就未必跌得咁誇

1日升番晒

關南韓咩事

點解個個都以為MMM賣口罩搵好多錢架
口罩佔佢收入1%都冇

Soxl升返勁多

我覺係

應該係正常回彈 我估重有得落

put撚表示想死

感覺有人造市， 見到好多股個走勢差唔多

上個po先討論完

冇事啦 可以掃貨啦

係咪讓大戶先走 再跌過

南韓係半導體大國，好多半導體公司都搵佢做

tnxp換手5000

27000真係做個低再升

尋日先入就

NFLX升乜
有貨@360 但點解升咁勁

過極都過唔到27500

股市真係要逆向思維

Nflx做咩升得咁犀利

今晚應該放曬手頭上所有野
感覺個市托唔到好耐

amd搵台積電架喎？

即爆

唔識玩了

股市真係要逆向思維

尋晚差d想走貨

驚到唔敢入貨

終於升翻喇，感動，希望唔好再跌啦

有冇short友想去ifc

LK 彈緊咁勁
唔係造巿都無人信
點解TSLA 今晚咁垃圾？

冇研究過
純好奇

多左人係屋企chill

肺炎多人sub 目標價400

GILD廢到 人整vaccine你整藥
人地升到上太空 你就磨到就跌

比大戶㩒？

中國野都好信

即係製藥失敗

又變左牛市, 貼住條線升唔撚跌

早知入nio

震走晒大家d貨就開車

有冇人知lk 份財報公布左去邊

準備有少年股神

第一日玩支那股咩
支那股全部都莊股黎

如果係有好消息/堅料
你估大戶會唔會而家升定? 定係再乘機再整低個市再入貨?
我估侵都係講話而家暫時未有, 大家要做好準備之類...

依家係慢慢升, 估未來, 如果爆消息再跌, 希望美國唔好社區爆發啦

大陸由得啲人死，學日本仔咁照開工咪得LO，又可以消滅低端人口

睇死佢一陣又插

屌 好想跳樓 put友審判日

crazy

得你1/7 gain

唔洗溝貨啦孤巴
我頭先想溝但趕唔切

gpu cpu代工南韓3星有，台灣台積電都有

有冇咁啱阿 隻隻差唔多走勢
仲唔係有陰謀？

今朝講咗話跌得7788

原本係-7xxx

金同債 跟指數升係咪正常

可能肺炎無人開工
無了期

IV 又跌

請善用不推文

已清倉
聽日完全睇唔出會點,開始99%現金等入貨

有陰毛

你隻隻都科技股 好難唔一樣

各位有賺就好走
個市都應該係假升

一開市立即入

美女千祈唔好跌

陰燭一半有阻力

咁拉法分分中千升

同樣劇本

拉

兩日跌2000 少反彈係最後逃生門
勿忘18年尾跌足3個月

訓陣

有冇人IB app有問題？打算買賣要求驗證，但驗證好多次都繼續要求驗證。要用電腦至ok。

利申watchlist有其他股都係咁

有無人已經呢幾日輸清光?無曬錢入場玩?

你隻隻all in?

咩係VIX

好撚驚啊屌

all in 玩call?

問下

暴巴成日都係呢D時間訓陣
唔係訓曬

科技股反彈力度好大，但唔太合理

搵岩股可以short put

買CALL 死曬?

睇到好攰，想訓覺

好彩一開就做sp
50%

敢唔敢put 3寶
intel amd NVIDIA

3隻都輸緊

加半隻咸蛋tsla

MCD逆市上升

真係問下

新手問下
點解沽隻股

唔係，問下姐

Aal升極都升唔起

買沽證

UAL唔係好d咩

日日扮新手

點樣買到

唔識咪問

正股驚閪 早d訓

dllm真心左

有冇人星期一沽左正股宜家想買返?

SPWR日日跌

航空股點會升

無用APP 做

因為冇人買…好似係

唔知會唔會有多波大跌

加多滴豉油spce

有冇勇士加貨？

點樣定點解

加舊爛肉BYND

APT好癲

呢幾日蝕左成千美金 清倉算 好過日日提心弔膽

我無膽,一路都減緊貨
大家贏多D

想入ccl

呢d咁嘅市真係cash is King

股，金，油一齊跌完依加又一齊升，代表咩

想入就入

呃人架

Too much uncertainty

大牛市

呢牌CHOK 就梗, 所以宜家係賭大細既時間

代表好平好抵買

揮手

妹左好耐

仲有1250usd

咁快訓完

Mrna會唔會比你班賭佬玩到$40

11.5走左

根本係逃生門黎

Trump on9程度同林奠有得揮
屌鳩CDC拖累股市
唔做好防範 遲啲日日千點

43入左....

Why

sorry 我on9
點樣

成交愈黎愈小

28.5擺咗成副身家入去，依家瞓覺聽日再決定去唔去ifc排隊

最低位，不過應該可以再低，而家同未來半年啲人唔敢搭

點解咁講?

似係冇人買貨了

差唔多要倒跌了

港股唔算自由市場，冇得比較，大陸係港股最大玩家

要買嘅昨日同前日已經買左

鬼佬 吃飯時間？

沽左佢
佢跌左再買
一樣賺錢

跌多5%再溝仲爽

porfolio 或 trade log 見唔見你隻股？

11點食飯

係咪圓頂

MRNA今日出業績，聽朝訓醒就知睇邊層

仲有幾百USD加5000HKD
過兩日又出糧

冇話要比，用黎參考姐，弱如港股跌10%都識彈，美股咁強跌左10%唔買貨都唔好put啦

雙頂?

1 lot 過 = SOXS

校長幾錢人工，補習社？

佢有解釋啲顏色代表咩 你check check

佢業績預期好？

自膠sor

Sor 係before market

所以狂升？

大戶

成交左個訂單會冇左係交易度出現

主要因為佢個研發，佢miss 咗target

咁都大戶
窮鬼一名
好彩校長份糧填到數

妹到悶

巴打做咩

睇下ACCOUNT 是否沒扣數

成條產業鏈咁計嘛
起server/砌電腦唔係只得cpu同gpu

如果未成交取消佢再落過

有預感仲未跌完

SQQQ入得過未

想入快啲跌啲

校長跟政府

我都想知

校長上連登真係好on9

份工又仆街又高人工，爽

真係做校長?

校長份人工就係大戶

黃絲校長

QQQ就到day high

唔好問到篤
講係又比人圍
講唔係又比人圍
差在未出做個仆街校長你問我答

多你幾百，Dont put spce

CCL PB 0.73

CLS

美股新手求指教 太家點睇NIO 蔚來汽車

nuke china

all in 完

都幾爽
遲到早退冇人理

All in 時機到

SPCE

all 邊一邊先

nake short call試下

有無後生靚女miss

一股不買支那股

我238蚊入
52週高位
入完千跌
比我斬撚左

突破唔到，似轉勢

校長請唔請老師

老屎忽有一堆

暫時死唔去 有合肥條水喉射住
之後同Tesla競爭就未知之數喇
nio交貨量越黎越多 短期睇好

之前$2想買，不過驚佢執。

近呢兩日出咗好多消息 睇落好似前景幾好咁

今年讀pgde留位pls

兩邊都無突破

我好仆街架喎

點解Dropbox唔識升

BA好抵買， 入返啲彈十幾廿走人

SPCE咁都有得升 CLS

Spce 31 37大法

去美國買乜撚支那股，咁撚多美國車廠唔買係都要買支那車廠，唔屌你on9都唔得

妹到放飯 根本係到等消息

小心
隨時逼你去中國交流先比畢業

買美股都要買返支那，真係寫個服字

依家升到四個幾 但係好似冇咩力升上去

Trump 唔知有咩講

China Hustle， 話唔底係scam

31鑽石底

隻MA都係

掃啊

武漢實習

太空未有確診個案

有中國太空人

我覺得呢啲新股，你了解下佢盤生意做成點，好過淨係望住張圖炒。

英雄式救市

今次武漢肺炎已經示範咗 邊個痴埋支那到就死邊個
仲買緊支那股票嗰啲祝你好運

究竟係真反彈定trap

aggar

CHING CCL現價好吸引
入唔入好？

加沽咗 方向來吧

你睇好後市不問價入 信不信由你
一係俾各位巴打幫你全家祈福

武漢害人不淺
大跌
唔怕貴的話，而家同時買call put
隨時穩賺

呢隻要分注入，之前42蚊入過，好睇走得放39蚊閃左

^

NET

Trump 香港時間幾點講野？

上年係完全賣唔郁啲車，俾TSLA追住黎屌。
跟住仲要資金燒曬，個老細自己注資。
呢排升左兩次好似係出左新車同今次安徽筆資金

尋日TVB講左啦, 燒錢速度比TSLA仲要快好多, 根本賺唔番, 買TSLA都唔買NIO啦

+400

NET仲入唔入好

希望快手
我懷疑佢特登收市先講野推高
而家比時間大戶收貨
一早講全民掃大戶賺唔夠
鳩估

隨時穩賺

btw 學緊spread 但唔敢用牛牛short

Trump : my best friend xi did a great job

過CCL都係幾抵嘅，高位跌左3成，就算呢半年零盈利，個PE都唔貴

成日都覺得侵侵想推市再救 賺多幾轉

但係怕佢未跌夠

又係考驗大家對侵侵嘅信任

CCL 可以重注長揸了

所以要分注，慢慢溝個底出黎

我都唔敢short
而家係英國市用同時買call put
同時持貨
執返d

35.09入左

All Might trump

Sqqq入得

我信佢
前排佢炸鳩伊朗
我都懷疑佢地夾埋

等佢再低啲先

Aapl m$入得未

會唔會穿34

35蚊入左25股先，諗住入200股

輸左幾多？

巴打玩option?

而家34.9

今日原來意粉都升
又會咁橋

Gh尋日放左先黎升

擺明夾埋做大戲

34.910 52年低位

34蚊先再溝

跌市特價又唔入

個圖差到不得了, 好似就快死咁

係，見冇咩人買

做咩買佢，收息又扣稅，前景又冇

週線保力加通道底都穿咁多, 照理冇理由唔彈

揸半年

幾年都唔會有咩利潤

大家真係唔覺得仲有一波大跌咩

有冇人覺得好恐怖

加咗對沖倉,下轉可以走位
個市可以跌了

隻野已經冇圖睇，又鑽石公主號，歐洲同亞洲業務而家又重創

巴西乜事
一單確診搞到個股市都停埋

覺呀, 所以諗緊入唔入SQQQ

入啦
俾哂位

20入咗

有位巴打put DIS put得靚，仲遇到CEO辭職

Sqqq升

唔係唔覺
只係今日擺明妹下妹下,聽日多數一大棍但可上可落
唔想駁

可能佢入面做

put咗SHOP 試試

前日入，未放

一去不返

個cost太過高，唔cut cost 嘅話好難會有正嘅cash flow。 車嘅質素同服務係算真係幾好。

開始落山

本來唔係話trump講野就已經入左, 而家又唔知佢想講乜
會唔會開口叫fed減息

DIS 諗佢個d 樂園會少咗好多人，但怕佢推多D其他業務去balance返

等我搏大霧先, 掛29.8

真係跌到唔識停

突然升

個市冧返落黎

same

係咪我，星期一開始put

休息下啦巴打

幾年後Disney+帶黎嘅盈利增長應該好多

鹿死誰手

返黎啦

攬住apt lake mrna

20入左貨

咁都可以比佢妹返起...
算啦,食左佢先

DIS 正股係有潛力 但要好有耐性 因為佢成日都妹妹下

幾年後仲有再算啦

DIS好野黎 不過依家樂園又廢 電影又冇 電視又唔夠Netflix打

佢好似成日drop返19左右未入

道指係咪彈完喇?

其實你知唔知佢係睇咩行

係整體management唔差，所差未係我lp target

預佢Q1財報應該仆哂街 無marvel戲上 樂園又無開

同個市相反

浮浮沉沉
今晚都唔似有大起跌
買左幾次 好易輸錢

千祈唔好再跌啊

put 到4月差唔多

同個市相反玩sdow

成份唔同

做得靚，呢個星期佢跌得幾多下 well done巴打

黎料?

今晚可能唔入

多謝

師兄賺好多？咁好口既

急瀉緊

就快少過0.5%啦

撚狗市又開車

67 希望在明天
如果仲有明天

嚟啦

搏反彈過夜都好危險

今日玩SQQQ 無左差唔多3000蚊
真心想死

美股真係

食錯野市，一開市好撚high食左好多海鮮，點知食物中毒，賴屎了

當疫情退溫 係反彈之選

撚狗咁撚

me2

Usd?

跟

無咩可能估到底
都係分階段放同入貨
如果今次連跌2千幾係因為武漢肺炎影響
咁就睇幾時真係叫控制到唔好再咁多病例先好諗
而家根本一日比一日恐怖

仲有ccl, aal

5000股大戶

我今日都又買又放，好on9

又造市

啱啱入 好似升緊

低位走左？

上

hold.gif

12月到宜家 維持到40%profit, 捉返呢個跌浪 應該上返100%

倒√ 10分

好彩忍手sqqq無走姐

仆街Dis 有倉食晒我今日d profit.....

大師級 option加正股？

隻OXY 想點L樣
跌穿32蚊揮淚斬左佢算

隻OXY已經跌到無咩感覺

Sqqq
19.7入左注 20蚊又入左注

ma第一隻轉燈 垃撚圾

根本係托高散水走人
DJI 升400 都只係去前一晚跌既一半

黎啦，黎啦

係 用options護盤 搵target LP

花式插水開始

大戶撚市

coke

前幾個鐘隻隻升1-2%佢都仲係死氣沉沉

大跌市跌咪跟住跌
Nee本身都overprice

dow指好癲

想溝dis holding 132

如果尋日先開lp實比佢撚死咗，夾得幾勁下。 一走, 好難再搵位開。 會亂哂方向

散band

好彩頭先搏反彈都走左

我睇書教用covered call 但睇落LP開心啲，short call得雞碎咁多

咁都得

CLS... 一野插成咁...

20.38入左Sqqq

咩事明明+400

想知你地sqqq係會即日走定係放過夜

準備轉燈入貨

聯儲局冇錢了

又唔同既
sc防守型
lp進攻型

are u ready?

即走

wa要轉燈了

以前落場玩港股實戰輸到訓係到，修正黎玩。 市場係最好嘅老師

巴打咩型

有無人真撈底

cover call 再加spread咁做

嚇鬼咩 拿得住

跌!

所以經驗話LP好過SC？

新手型

屌你味...真係點買都死

行完3角升上去跟住又可以 ^ 咁樣落返黎

連一個拋物線既shap都做唔到, 直接鋤落去 ON9

咁快見底

黎多次

又急跌

mola mola訓醒一定又轉燈

今晚真係無咩信心買野，睇下侵侵一陣講咩好過

跌

見到dow指 free fall 300 指
好癲

斬手指算 留返D正股繼續坐

希望係好野

停一停再跌過

睇侵侵表演啦

咁樣姐係max profit有晒期權金，正股profit加LC profit?

跌既話唔會再傷咩？

Visa又要跳落海喇

屌 雙頂穿唔到 呃左我d spy call

市升搵靚股做攻防 ， 跌市時 靚股就搵位做防護，搵弱股攻

侵侵香港時間幾點講野？

食到一波 贏翻今晚貪玩果d
決定收手

fuck

買隻ZM咪算 升跌唔多關事

轉場

正股做防護cover call ,或加多個spread。

搵弱股LP

無天書，be water。 每種組合適應唔同時勢

沖完個涼就玩花式插水

Spce諗住36放
33放算
賺千幾蚊好過冇

又黎高位派貨

係

真美股毒L

多謝巴打教路

跟股神買

Push巴打走左未

抵壘

DIS 穿125 OTM to ITM

道指轉燈

所以問有無人撈左

開市殺完PUT，而家又插過

SQQQ

咩係 OTM ITM?

ma真係好撚野

華爾街D大戶仲勁過港股D大戶

有無人入左sdgr

通殺

有冇人都會收市前清左SQQQ 等侵?
理智上我覺得應該無乜野up到, 但又唔想搏

屌冇眼睇
訓教算

DIS 依家入唔入得過

價外put變價內，自high姐

net居然升7%

SDGR 苦主區

轉燈

左一巴右一巴

搏佢無料到 聽日pre market再算

轉燈了

尋日震走左

大家分享心德，我都睇呢到學野，不過真心唔少賭徒，未有signal就係咁博反彈。

不過，就見到年輕時嘅自己

痴撚線 咁樣插法

手持咩股

又上返

應該冇咩期望啦
可能個400點升已經計埋反映左侵講野支持個市
如果唔係解釋唔到D人未等佢講野已經爭住放

沖涼前見賺咗少少放曬啲TVIX，一沖完涼爆升

圖表派話唔好

心理派話開始驚

基本面派話管理層變動要觀望

on9...

100% cash 武肺

係咪又想上返去？

真係估佢唔到 佢又無利好消息 都升到咁

一啲起色都冇

笑死 玩鳩我地

屌你 cls 玩過山車

20蚊放左

十年期國債?

呢一個鐘玩鳩d老散

又升返

Nasdaq

chok 到呢

要不是意粉累事 升得仲多

呃撚左我個uvxy 屌你老母

好彩上個禮拜55走咗

潛力股大把上升位
我見大市開始收皮先走

祝大家好運

真心想問今晚到底做乜撚野事？

啱啱係見到好多人玩完過山車落嚟兩邊面都係掌印

你係咪好似放哂

派完貨 即走

唔係，你應該 exercise

大戶寄生族
一班老散比大戶撚既故事

嘩頂,我星期一做左個cover call,差唔多到價

有冇人可以解釋下美女玩緊乜鳩？

我msft 無放過 做哂護盤對沖。 其餘星期一 lp個股， 兩隻入哂價內

Ccl點睇

美女唔好再跌pls

20.7高j左sqqq屌

你j完之後就落返

跌完又升返

美女露底未？

有

最痴線係佢破左新高 仲諗住等佢回到16蚊入啲

Theta gang

點解唔賣

臭手等佢落20先再溝啦唉

玩指數個d真係會唔會有心臟病

咁搞笑
佢得60億市值咋

Uber ceo 落台
係咪可以drop to zero 了

M$今晚應該又係收市後先跌

好撚on9
以為會穿啦無啦啦又升翻哂
真心on9

唔會
已經病發左

想入但覺得有機會跌到34

100%的波

大戶係星期四五出貨你估咁快入番咩

係咪又無力上

唔係
換個勁既會爆升

唔玩了，又狂升又狂跌

唔洗睇架啦，只要一日未有藥醫，郵輪都係高危活動，自然少生意，所以唔理佢跌幾多都唔會入

有無sq朋友？

覺得uber 已經唔再有活力了

你哋有冇人孖展渣左而家好刺激

Ccl 真係on9不斷破低位

公用股etf都跌成8%

Uber垃圾股黎
升就升少少 跌就跌得多

認真我想佢跌多， 比我食咗一浸價內lp先

孖展都前排孖tsla spce啦 利申冇孖

oxy既朋友

屌想點啊

AMD48.6走唔走好

望住個市仲刺激過VR過山車

而家又唔係trade deal，個病有就有 無就無架啦，trump出黎講野都唔會令個病無左架，而家歐洲爆韓國爆日本又爆，點都唔會大升啦

又起機

玩死

Spy想去， 3051

財務有問題
成長靠補貼ok 但食老本長大冇再有新招出
終於上市班早期投資者甩哂手就見到間公司冇哂優點
恨鐵不成鋼呀

呢到好多人唔理性，有貨就睇升，睇trump係神。

真係唔應該跟廢老買股

入啦入啦

當然想大家都羸大錢，不過都面對現實架，trump up兩句頂多咪回一兩日，陣間本土爆發埋trump就不如顧掂自己個election先

穿了

ccl 32見

2018 12 月大屠殺咁ga 氣氛咪入貨

apt 都係高位回緊落黎

18入早走左

心大心細，炒左兩日唔知炒完未呢

2.6 too

我都係

我走左

long put 一定要夠堅定

NET 值得長揸

散戶個個話唔好入就要入D

有無人賭SQ業績

今日個市左一巴右一巴

今晚又上又落玩左成晚
我覺得暫時就咩都唔好做住
Option另計

發覺每次大量新手入美 大戶就會瘋狂撚下佢地先 30分鐘跌300 15分鐘升百幾點 好唔好玩呀 學生哥

AMD上返59蚊是不是夢

留俾個孫應該ok既

都唔驚啦

巴打重倉？

學生哥唔多錢可唔可以俾返grad trip錢我

重倉 靠佢補番呢幾日既loss

邊有女

春夢

咁有信心？

唔溝貨估計要磨三個月~半年

4日跌左10蚊

跌返落黎

聽日69蚊

唔做功課入市抵你冇grad trip去

玩美股好傷神

net咩事升咁多

日

晚晚訓得幾粒鐘

有冇howard marks信徒

5點訓到12點，夠7個鐘super!

變到好難玩

成個美股無價可言
d浪大到打風咁款
好多不同大戶互相打交咁款
都唔知d風向邊一邊走

成班人期望有病毒就要股災,成日話03年重現
咁大家又有無睇番03年數據?
其實沙士只係令股市跌左1成左右
97年禽流感都係唔係股市暴瀉主因,反而係撞正金融風暴
歷史證明疫症對股市影響短之餘其實無想像中咁深,1成已經係大跌

成個港股咁
好彩炒慣牛熊轉場過黎
否則實輸得比預期多

如果點到11.5蚊就入少少賭下先

多左好多網軍打網戰

張圖同尋晚咁撚似既

炒格仔執餅碎，一係輕倉唔好手多多 玩死自己

業績會好過預期,但係要跌

老手相反就岩架啦

想問呢幾張嘢係咪放係到唔洗理架啦？

有冇諗過今次嚴重好多之前都未聽過要封城

03唔係打亞洲渣咩

買左幾多？

唔撚係掛

成日話同人合作
但之後都係跌
財報完就算升都唔方多

2萬港幣左右

spce出完業績就可以收皮
d夢想撚退場未

果位新手好似買中spce call 上埋樓

差好遠喎師傅...
你睇下個毒播到幾勁
造成經濟破壞有幾大

SARS好廢，係香港重災區先以為好勁

但問題係而家勁過SARS喎

而且個趨勢都仲係愈黎愈嚴重

你係香港接收到好多一手料 當然知道而家已經嚴重到癲左咁, 係預左

但歐美個邊其實都係呢幾日先realise到個情況喎

我係咪應該專心翻dse算投資係咪唔啱我

14左右入
33放左spce
妹下妹下咁

隻tlry仲蝕梗

André Kostolany

好少事姐 當訓練心理質素

好似係上星期咋 唔知佢d call點呢

都仲未計以前全球化程度嘅分別⋯
國際分工下每市場唔再好似以前咁獨立

03年印象中只係大陸香港台灣 有事
今次係冚球周圍都有wo
東京奧運收皮
印巴 非洲蝗災

呢d有冇計埋先

儲左好耐架

call me 投機者

有齊3本書

絲打咁勇

咁咪學下咩叫坐貨 -10%都你2k幾 第時入的係20萬咁點

係到

下次買tesla啦

唔係出左啦咩 持有中

轉買NET 年頭到而定 袋左5皮
不過而家高位啦 等回入
至少間野唔會執

投資最重要的事入面有個市場熱度表

跌多幾蚊先啦

係 街外錢 手足一齊搵

你好急著輸咩

M$ 宜家入唔入得過？

呢浸跌完，又可以安全d位撈貨

回左d，小注扑一扑先

lp 中途先入，好易懷疑人生的

Jesse Livermore
大師寫人性既書每次睇都有感受

點埋火先

所以而家咪收皮

純粹賭錢

絲打輸10%好閒
聽日曼聯晉級都20%

回左d 岩岩小注入左當賭錢

好彩之前贏唔少 放哂冇蝕冇賺打個和 100%現金流
等穩定左再入過 小心為上

好好玩，訓唔著， 睇成班等機會。

未睇過，多謝推介

訓唔著係真既個心跳到

揸住先
考完dse 再開返

唔敢溝 又唔捨得走
唔知點算 唉

上左DIS車

可能考場有人有病我無機會等到考完嗰日

你諗下你第時讀好啲書之後一個月都唔止兩萬啦

可能dse 未考前都free fall左

宜家係講緊 中國好多連工都開唔到，日本連奧運都未必攪得成。

呢個病最頂癮係潛伏期之久，無症兆。

但又會死人。

係ifc free fall?

悶死

你地好狗

坐艇姐又唔係急用 等下

人版頭先見想breakout 忍唔住轉哂d ITM put做 OTM call

你知唔知現金流同留現金有咩差別

可能考場呢

華爾街不曾變過，改變的只有股票，而華爾街從來沒變，因為人性永遠不會改變。

專心溫DSE啦 入唔到A1 慘過無幾個二萬
而家專心溫書唔使用錢

華爾街以前只不過係賣下爛野之地

有意思

而家跌得幾%唔算狗啦 隻爛肉曾經200$跌落黎 有free fall個risk唔出奇
唔交下學費唔會學精
DSE好好讀書先啦
唔係天選之人 考得好唔好都好間接幾影響你之後收入
無謂為個少少錢影響啦

Yes 到時學出面有個學生 問屋企人拎錢交學費 再non means 再孖展 搵隻股all in 點止贏返10% 幾百%都有

應該放左

去緊旅行

個市freeze 左？

知道了

997

998

一講小妹成班語氣好到

999